龍翔道勁塞車

有冇巴打知發生咩事

巴打可唔可以講下global supply chain management interview問左咩
同埋點in
thank you so much祝你有offer